車厘龜頭大

你畀埋杜汶澤我點打j crop下係咪咁難

王菀之嘅留白？

你煩唔撚煩d啊

屌D死基佬真係麻煩